應唔應該仲支持BT?

睇到有幾個Post都講幾個線上看網比人封殺晒
令我諗起早排連登有個Post話唔洗再BT
大把線上看網可以睇，又清又順

所以想再問大家仲支唔支持BT?

支持
唔支持